朋友星期五生日 晚飯食咩好

是咁的，唔係山窮水盡我都唔想喺度問

但我呢位老友真係好撚麻煩

佢對食有份on9嘅固執，好難服侍，成個女人咁，唔食呢樣唔食嗰樣

仆街好似湊仔咁

話就話唔食海鮮，但又會食魚生壽司
玩鳩我？

跟住生日又話唔想留喺佢屋企食喎！

人數目前有7人

各位巴絲有無咩諗頭
因為食完飯大家都會去佢屋企，所以地點揀左元朗區
唔要b仔
感激不盡

推

雞煲
打邊爐

大家樂

食屎

成班男人就大排檔啦

M記

有男有女
目前4男3女

真心我有提議過喺m記開生日會

party room la

上去打邊爐或自己買嘢上去都得

元朗包場食omakase

永年
勝利
嘉麗園

入元朗必食 食物好味又大份 侍應態度親切

對付依啲撚樣最好食自助餐
乜柒都有自己揀

樓主fd：太貴 不了

咁唯有叫個friend 自己揀，如果自己揀既都多聲氣，以後真係少啲見

多謝咁多位巴打建議
最後我地決定食韓燒，當事人話想食

帶埋主人去？